人民日報--中央隨時可以出動包機把愛國的香港同胞送返內地，保障愛國香港同胞安全

快點出包機

第一次支持共產黨既決定
共產黨萬歲

求下偉大既黨快啲
係香港日日都擔驚受怕, 好恐怖
將香港呢個爛攤子留俾班廢青啦

快L啲做啦。咪L 9up先得㗎，好L多愛國藍C想去大灣區

包車得架喇 過左深圳河佢地會落車

屌 唔記得睇名

香港人可以眾籌十架機俾佢

老咕認同

老鳳認同